
                      Mágica y bella como he visto pocas. Tiene algo que le hace diferente. La esperaba infantil y monótona, pero ni lo uno ni lo otro. Más de dos horas de entretenimiento no tan apto para todos los públicos. 
Una delicia.
        
            